# Тестовое задание на вакансию strong junior php developer #
# Разработка плагина для CMS  “Wordpress” #
Функционал плагина
Вывод списка ссылок на посты в футере сайта. Список ссылок формируется в панели администратора.
# Панель администратора #
1. Отдельный пункт меню
2. Создание ссылки на пост
2.1 Выбор поста из уже существующих
2.2. Присваивание посту произвольный анкор
3. Редактирование ссылки
4. Удаление ссылки

 Анкор (перев. с англ. anchor) — часть ссылки, находящаяся между открывающим тегом "a" и закрывающим тегом "/a".

Ссылками пронизан весь Интернет - они объединяют между собой все сайты. Прописываются они следующим образом:  <a href =”адрес сайта”>* текст ссылки *</a>. Выделенное словосочетание и есть анкор.  Анкоры оказывают влияние на позиции сайта в зависимости от ключевиков в нем, поэтому они учитываются при продвижении. Правильно написанный анкор играет немаловажную роль в ссылочном ранжировании. Интернет-ресурсы, в описании или в сниппете  которых есть надпись «Найден по ссылке», даже если их страницы нерелевантны запросу, все равно будут демонстрироваться пользователям, потому что  данные страницы являются релевантными по ссылочному и анкорному ранжированию.